塞鐵好難，不如試吓借力打力

各位都知罷工成功與否，第一步都係要停鐵。但係呢排黨鐵咁多便衣狗同foodpanda，又真係幾難嘅 既然係咁，不如我地用另類嘅方法嚟達到同樣嘅目標

1. 見此po者，即刻同屋企人放風話聽日一早就搞黨鐵，叫屋企人share晒俾親戚朋友知，咁樣港豬們聽日起身為咗準時返工當然揀巴士啦可以考慮整條thread出嚟方便share

2. 聽日混入戲子上黨鐵同各大交通工具，適當時候心臟病發或者暈低，咁其他人就好call白車啦

3. 戲子於黨鐵上面可以配合手足快閃行動，如果班車長期服務受阻，戲子們可以一齊去車頭推開緊急門大叫：「香港人！返工！」然後叫埋乘客一齊行路軌去下一個站上地面轉車返工。或者，車尾嘅戲子可以交D戲衝上車頭話車尾聞到燶味，怕危險就當然要離開車箱啦

利申：我想返工，唔好阻住我

第一次開po，希望大家唔好介意

推

覺得好嘅一齊推

塞車廠易好多

1112黎明行動2.0

就沉，幫手推

幫你推一推

睇吓啦各位，推

推 戰略文！

推！

推！不能只有我看見

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

和理非齊參與

香港人，返工！

我要返工！

幫手推吓啦

幫推

多謝你幫手推

大家一齊番工！！！

多謝你

一齊推，一齊準時返工

［新戰術］簡單方便0風險 唔好再問你可以做到啲咩！

3 突然覺得我諗果d好無用

聽日黨鐵絕對需要一班和理非做超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 喺月台等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
6/ 用單程飛 掩護其他人
我哋好合作，安全第一㗎嘛！
全民一齊做 今日好嬲好傷心嘅一齊做！

有用啊！各有各做重點係
香港人，返工！

企係門邊個位，度車門一閂埋就壓落度門度，佢會自己開番架啦，神不知鬼不覺

呢個都要做！

推啊，和理非齊齊返工！

做咩都好，記得番工look，著整齊啲
個個都要番工架ma

緊係啦，老西係基本，香港人，我地一齊返工好無啊

大家一齊推，聽日我要大家整整齊齊咁返工

真㗎 成日咁做 完全唔知道門係因為我而閂唔到

也許塞鐵很難，就難在其實巴打各有各做怎麼辦

我要返工

所有我就係想拉埋港豬落水

手足唔多塞鐵難，拉埋港豬你有責

推，我要返工

推，不能只有我看見

地方的黨鐵需要塞

扮暈條友要好好演技先得，不過藍絲都唔會信

但左膠一定會call白車，所以都係我贏

嚟啦，香港人，assemble！一齊返工啊

多謝幫推

多謝幫推！

推吓啦

香港人要返工

推下

試吓唱出嚟

推啦

推啊

和理非，一齊返工

3個人，一個扮暈，一個左膠，一個扮藍絲，藍絲屌柒扮暈同左膠制造混亂

無問題啦，和理非識做啦

一亂實有人落車

一齊返工

嚟啦，幫手推

推!

推，聽日一齊返工

香港人一齊返工

嚟啦，香港人，返工！

香港人 返工！

唔好搞白車得唔得，呢家呢個時勢白車好重要，唔知幾時有手足出事

都係嘅希望大家唔好濫用

香港人，返工

推
有演技既和理非都好重要

上次塞鐵焗到仆街，拿拿林隊左成L水嘔到仆街

無錯，和理非影帝影后出嚟啦

哇，希望你聽日唔好咁啦，港豬要返工啊！阻住佢地就唔好啦

我想嘔ge時候冇人阻止到我

陣間唔小心嘔落D藍絲港豬度，佢地成身臭崩崩點返工啊

笑死 推

交通

第3個正

一但m痛暈左 可以停幾耐

香港人返工

燶味安全至上

停得耐咪痛少幾次，停得耐咪痛多幾次

香港人返工！

唔耐*

香港人！返工！

鐵係塞唔到嘅

做參考鐵路事故